有冇絲打可以陪我過聖誕😭😭😭

Ok

Ok

利申：巴打

😢🔫

Telegram Lohengrin 😋

屌 頭先一開你個post就彈app
睇黎你太毒

死番高登啦狗公

謝絕gay巴

me

有
利申:20cm

我陪你？

Pmed

絲打？

Check pm

🙍🏻‍♂️

Thxxx

你的認同是我ok的最大動力

😷

係咪我人緣太差

Pm me

咩黎

想互射幾多次

你自己玩啦

收唔到pm喎

咁幫你唔到了...

一星期

ok

關你能事咩飛影

俾你電話no.我

無，翻屋企打飛機啦

全部棍撞棍

Group真心白痴

有冇女仔可以收留我

我成日pm 你 又唔理我

幫我搵絲打

我地睇燈飾呀

冇

係咪已經約晒人

有j絲打啱唔啱

得個講字

不了

預祝你merry Christmas

對於m男而言，冇女過聖誕m d，定係俾女虐待m d？

祝我Lonely Christmas 啦

冇女過聖誕同m有乜關係

見住其他情侶二人世界過聖誕可達至心靈受虐嘅效果

唔關事..

lonely xmas

等左你幾日都唔pm 我

##fatc